Assassin's Creed® Origins 刺客教條：起源 集中討論區

鬥技場玩上癮留名

好撚想玩呀 但好撚貴 等埋steam 聖誕 sales 再決定

有預感下集一定係希臘 / 羅馬
ac 整左個新engine 出黎 換下skin又新一集

兄弟會咪已經係羅馬

古羅馬喎 唔係文藝復興

[url]Assassin's Creed® Origins 刺客教條：起源 集中討論區（2） - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
推呢個

巡輯官8/10 最尾個兩隻搵唔到
網上又冇位置圖
有冇人知大概係邊10個城?

最後2隻都係40lv
算係中間個部份